遊行人士應提出要求 撤銷暴動指控 釋放被檢控人士

唔係就咁行 要提出要放人

推